屌 重貨左熊。依家個勢高開 聽日走唔走到 ？

唉 追邊死邊

hsif低水啵

再見

RIP

企定定啦 一下就完 唔洗擔心

啪啪啪

一教訓醒就無事

驚春咩
聽朝10點後坐定定數錢啦

怕咩 虛火嚟啫
跌咗咁耐升返日好正常啫

訓醒數錢

12個鐘前 已經知今日會高開
股神

殺左你隻熊先大跌

唔係太近可以等，高開完都係跌

幾多熊?
292就

淡定啦，熊軍sure win

打咗靶又一條好漢

午後 drop到仆街

Yea

推爆你老味, 死淡狗